{
    "siteconfig": {
        "sitename": "Gazeta de Not\u00edcias",
        "siteslogan": "A informa\u00e7\u00e3o de que voc\u00ea precisa",
        "sitelogo": "img/logo1.png",
        "sitecategory": "News Portal",
        "sitetype": "",
        "pagetype": "homepage",
        "sitecopyright": "\u00a9 2025 - Direitos reservados",
        "siteowner": "Fabio de Almeida Martins",
        "sitedeveloper": "Fabio de Almeida Martins",
        "siteemail": "fabiomartins01@gmail.com",
        "cpfcnpj": "",
        "colunas": "4",
        "mediatriz": "",
        "cardheight": "",
        "favfonttype": "",
        "ano": "1",
        "numero": "1",
        "edicao": "",
        "datetime": "20251022T002725",
        "lastclockserver": "https://worldtimeapi.org/api/timezone/America/Sao_Paulo",
        "temperaturaatual": 12.8,
        "nebulosidadeatual": 27,
        "chuvaatual": 0,
        "atualizaclima": "20251023T020000"
    }
}